作為一個上屆投比朱凱迪嘅選民，不得不承認公民黨今次打得好有隊形

譚文豪: 唔洗講，企喺最前線，撚狗撚到啲狗反肚，條友真係咩都唔驚，佢buy time比示威者走真係好堅，做到野得嚟又唔造作。真正男神。發夢見佢嗰頭叫警察冷靜示威者唔會衝，擰轉頭就問示威: 幾時郁？我行開比你地郁

楊岳橋: 以前係有啲仆街，但今次佢好幾次都孖譚文豪企最前，最前有個大狀幫手擋係好好好有用。唔好忘記，佢係喺地鐵站打響左撚狗戰線嘅第一槍，呢下幫到場運動唔少
仲有佢個域外法權，核彈級，係實務派方法去打逃犯條例，政府道理上去推送中條例嘅空間少左好多

陳婌莊： 做緊電療都遊行，上幾次遊行都見到佢，真心好為佢擔心，琴日佢有其他公民黨人傍住行，嗰下覺得呢班人好團結為香港。唔好咁勞氣住，好好休息

郭榮鏗： 專攻藍血精英，而佢又真係帶領到啲藍血唔妥個政府。唔期望佢係走到最前，但屌9梁美紛係奴隸嗰下真係好襯佢紳士嘅形象

郭家麒： 老了，不過發夢見到佢第一個撲出黎幫手我地啲街站，借晒啲地區辦事處比我地放物資印野，好幾次發夢見佢喺狗屋我都專登同佢打招呼，好好人好得意

梁家傑： 雖然不是一線，但佢個地位先夠班同湯十一打嘴炮。可能兩個以前有仇打得特別精彩

吳靄儀： 好似唔係用公民黨牌頭，不過佢個基金好勁，係革命輸送鏈，集資分配支援，同埋佢地籌到個數好撚誇，啲錢邊到嚟？

我無野講

前黨員毛EE都好好

71嗰日睇到喊真心覺得佢好保護候生仔

推

上屆覺得泛民好拖後退，只有自決派先有希望
而家覺得公民黨應該做第一大黨

再睇返黃碧雲條撚樣，真心屌咗出聲

係班老屎忽仲未知玩緊咩

全世界諗成場運動嘅民意，佢條撚樣諗佢選民嘅民意

昨晚飛機師真係另眼相看

仲有霸氣哥，雖然唔係議員

懇請鄺神退黨，民主黨滅黨

佢都係公民黨？

咁快吹捧

71第一個走出嚟割蓆就係佢

上屆新西無乜好投
投公民袋余若薇(第二梯隊)
順勢推咗郭家麒
今屆如無意外都係公民袋

你當我打手無所謂，我真心對公民黨另眼相看

咁都有得吹奏
你早幾年肯齊心啲唔割蓆就唔會去到咁既地步啦

其實唔關乜黨事，戇鳩嘅係乜黨都戇鳩
民主黨今次夠出到鄺神，胡志偉，林卓廷

最少進化左
雖然楊岳橋仲係做on9嘢

上次新西我投左青年新政
何妖

今次公民黨抬頭

收皮啦公民黨
呢d 基本野 唔洗吹湊

P...
我只係覺得好有隊形
唔知係巧合地分工定係刻意地分工

關鍵一席之前仆街得過份，而家只係叫做返d嘢，洗唔到底

我無嘢講

圖緊身宜家仲係咪議員？

我要食飯

我要見律師

好似係

同意

朱凱迪出嘅力
絕對唔會少於公民黨內任何一位
btw 不要分化
兩邊都值得投

依家依d先係佢地應該做既野 雨傘果陣柒下柒下比人屌輸到仆街都好合理

胡志偉都好撚型喎 冇gear直衝 我要見指揮官

全部都係我偶像

公民黨都好吹奏 連登啲千禧B聽過莊豐源案未？知唔知雙非17萬人就係公民黨一手做成？屌

其實唔出奇,公民黨前身係四十五條關注組
呢啲關於法律問題既野佢地身為律師會極度關注係非常正常
(唔關注先有問題)
呢條修例案係對佢地讀咁多年書既一種挑戰
係踩撚到上你塊面講你一直以黎既信條係垃圾

同意，
希望眾志都做返多啲
不過公民黨今次實在太驚喜

直頭搵命博

畀個機會佢改過自新la

最緊要保住泛民

慢慢黎啦
無可否認公民黨係呢個月幾有隊型
大家有眼睇既
做得好咪讚下囉 讚兩句駛死咩
幾多個議員連你所謂既基本野都做唔到

以前做嘅事我會繼續記住，今次做嘅好事都會記住，繼續觀望

選舉近了 成班泛民打手出晒嚟
你班撚人之前做過咩真係當人唔撚記得晒？

今次你哋係做得好 但依啲講真係你哋應有責任嚟
之前嗰十幾年去撚晒邊？
唔好諗住做返啱少少就出嚟r票啦

你哋真係做得好 俾市民睇到係有改變 有進步 自己會投 唔撚使你哋出嚟自我吹奏

公民袋幾時先肯遣責湯家樺

事實： 莊豐源案係講香港人喺內地生仔，唔撚係雙非，同埋最後係人大釋法推翻終審裁決

x2

其實許智峯都出好多
不過佢太無台形
好似一段市民

鄺神加入公民黨仲好

吳靄儀可以講係反送中第一梯隊，佢4/5 月已經發緊聲

陳婌莊
做完個大手術都仲出黎行

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

都唔好 胡志偉今次都好癲
黃碧雲 蔣小姐 立會兩大傻鳩

上屆叫全家投郭醫生
其實嗰陣係覺得佢太低調驚佢唔夠票

唔要遣責，我要公民黨公開灑淚雪廠街事件重部真相

如果唔係佢做召集人，今次民主派有冇呢個水準真係 unknown

如果講素人
琴晚追住逃飛黎屌個長毛都好鬼型

依家先醒覺 有咩好贊
咁多年立會做過啲咩野 冇都反對唔到

11

咁都有得吹奏

朱凱迪除左落仲係佢自己個網媒做文宣，唔好溜

接撚咗瞓街卿棒

你啲咩事實嚟？有冇睇邊個幫佢上訴？仲有邊個叫人大唔好釋法？

雖然當時社會有輿論要求香港政府再次向全國人民代表大會常務委員會要求解釋《基本法》（1999年6月人大常委曾就有關爭議進行釋法），但香港政府最終未有進行。其後政府根據終審法院的判決修改《入境條例》。

毛毛71喊住叫義士走

最芝心

香港人喺大陸生左個仔，係咪雙非

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

要還11哥一個清白
我絕對有理由相信湯家驊先生從無犯下「與未成年少女發生性行為」

李柱x, 發夢有人食咗蛋抬上去office

老實講...依家係民主派都應該係隊友嚟
唔應該再內訌
今舖好多民主派都做到野
下屆唔好再含涙投喇
總之多一個民主派入到去，就勝算愈大
就算有人唔做得野，選民都仲可以屌佢哋
屌到佢哋站啱隊
如果係成班建制係裡面
就好似依家咁完全who fucking care

佢咁大年紀好傷

唔明點解上面有人想白鴿衰
換走哂四方西 李華月班老野之後已經好咗D
鄺仔許智峰經常上前線
甚至連和理非代表胡志偉都上去食埋催淚
涂謹申喺議會制度把關 下屆將會係最老資格議員 呢個僅次於鄺仔一定要保

最柒嗰個係黃碧雲就真係冇得救
唔換就九西選民真係應該俾第二個啦

not him

前黨員毛EE主攻外國文宣
仲有前主席余若薇
佢好好有文宣inbox佢可唔可以幫手share佢即share

屌你，果單係吳嘉玲案呀，唔識就上網睇啦

仲有難民之
出嚟暴動同七一射返個波俾政府

佢地有佢地專項

希望下年泛民可以初選先 立會有機會拎過半數
最怕一陣又走個乜撚基哥黎新西𠝹票

下年立法會區議員選票，大家好好運用配票機制，我屋企3個人可以投，3個都習慣平均投比非建制各1票，上屆涂謹申排第5，險勝排第6既王國興咋，所以唔好掉以輕心，呢個陣地一定唔可以失，起碼叫做5席贏3席，至於直選就各安天命啦

你s

Push

毛EE 當時就係覺得公民袋唔夠本土, 所以才退黨
依家大家目標一致, 有無得大和解?

黃碧雲下屆2020 都唔撈啦
咪由得佢發癲
佢之前12年九西立會得3xxxx票
之後16年得2xxxx票
佢根本唔知死

域外法權嗰度傾成點
係咪仲卡住左喺保安局度
係咪可以睇住大仆街放出黎

對事唔對人呀大家
比個機會人啦

毛EE今次真係做得好
但下年又換人了

知唔知咩叫Cab-Rank Rule

發夢琴晚見佢渣架toyota係sogo出面停車，著住短褲，以為係平民

吊 公民黨都吹
雙非，南亞，未夠7年新移民可以申請公屋，𥟡援就係呢班友搞出來～
香港最大既樓價問題呢d扑街有份做成
但連登冇人吊佢地呢d野，根本呢d先係最切身既問題

佢下屆好大機會俾人DQ

公民黨

港島撚真係唔知投乜好
上屆投撚左四眼 簡直覺得係人生污點

擰轉頭就問示威: 幾時郁？我行開比你地郁

楊岳橋係投票上背叛過好多次
佢做咩都洗唔到底
我選議員入立法會係要佢投票
唔係得閒出黎屌狗做show

琴日一開始起步喺半島酒店附近嗌咪嗰個係咪佢嚟?
起步無耐就叫人畀D掌聲自己

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

蝗入侵呢樣野泛民真係要強硬d
唔係好難投得落手

仲有永遠冇錯香港警察

最大功勞係果D搞喊我o既年青人同中學生。

而家既民意仲敢DQ票王, 到時又有排玩

之前都估唔到林卓廷會走到咁前

許智峯本身搶手機衰左一次 唔可以再衰
肯出黎已經好好

應該係 坐係欄杆上面自己嗌口號冇人理

香港人真係善忘

其實有道理
泛民喺今次6月做得好但唔應該造神住
諗投邊個之前點都要review埋之前佢地喺立會做過d咩/投過咩票

眾志架

因住比人話你分化

新一代有冇人接到手

下屆九龍西選舉民主黨應該派袁海文。。。

佢講左會去

下次圍佢老母選舉辦事處忍佢好耐

許智峯走得太前，依家見到有狗影人大頭大家都會屌柒隻狗

我擔心佢太斯文

但事你係我地未贏 一日未達成目標都係0進度

冇錯，真心唔想撐公民袋

鄺神 胡志偉 獨立組黨啦 林章庭同尹兆堅可以再觀察下
最緊要踢走 黃碧雲
涂緊申 做完代主席都隱左形 四方西仲要割

新移民好多票，佢地唔會隨便反佢地～
成班一撚樣係政掍，只係識係政治議題博出位，民生問題佢地根本掉轉熗頭向返真正香港人

咁唔通要黃碧雲咩

今次比佢地洗曬白

吳靄儀帶領嘅立場新聞永遠走到最前

反正票源唔重疊，當多個位啦，但投佢，不了。

其實你問我，我覺得黃碧雲係可以頂住蔣麗芸

林卓延即管睇埋星期六上水
佢主場

咁最後呢？本來可以要求釋法，但公民黨為首一直以「破壞香港司法獨立」為由反對，最後就係雙非湧港。你要堅持法治，我都唔怪你，但到近日有人衝擊立法會，佢地居然話係政府嘅錯，而唔去讉責示威者？痴撚咗邊條線？

安全島個阿叔先係最堅
令人不禁諗起六四人肉擋坦克

班保皇狗玩大左, 玩到泛民果班真係嬲再DQ應該成班一齊反

佢仲送香港醫療系統去死
佢同蔣麗雲都係支持引入大陸（假海外）醫生

冇跟咁貼，琴晚第一次現場見佢
勁man個身型又夠橫

屌黃碧雲都無謂，不嬲佢都on9
跟唔上時代，鉛水單野就知
等佢果輩退休白鴿少好多老鼠屎

籌到幾多？

但係下一屆 蔣麗芸 應該唔撈啦
佢個位應該交畀鄭泳舜
所以想有人頂都冇

發夢聽朋友講
71嗰日佢勸唔掂啲後生，激動得滯暈咗
當醒返少少，但意識仲好模糊嗰時都不講十年十年
仲流埋眼淚

但當時現場無人知佢講咩，係之後返到屋企睇返新聞先知
原來佢係擔心班後生被人告暴動罪要坐十年

好似樓主咁講
應該要學識分工保持隊形
袁海文太斯文唔緊要 最緊要識得搵自己定位

投票睇人投，不要盲投政黨

推
我冇野講

吳靄儀

學歷好撚癲

香港大學文學
香港大學哲學碩士
美國波士頓大學哲學博士
英國劍橋大學法學士

都71歲佢畢業果陣

連登仔精蟲都未係

下屆立法會真係要力保涂謹申

佢講野好lag 成個油尖旺好似得佢非建制區議員 陰功

唔好攪分化，泛民勢力已經弱，你地打弱佢地對成件事無幫助!

雙非黎講，當年香港大多數民意支持
有番咁上下年紀都知，當年香港人左膠上身
要怪懂老豆老母
同埋有d case佢地係因為法援所以上身要做
當然新移民選票都係原因

真 好多日子都見到佢
612朝早佢喺添華道對峙緊果陣佢直接企喺最前線既隔離 本身以為要開波 好在佢同鄺仔禁得住
71 撞緊側門果陣佢喺中排草地果到幫手

我對佢印象喺六月之前都係停留左搶電話
但6 7月加唔少分
但係佢通常同鄺仔同場
兩個本身都無乜氣場
但係比較落 鄺仔可以逗住示威者條防線

如果佢練下口才揸大聲公 同改左成日眨眼個壞習慣就好

條八婆9成搏入政府做

仲有公民黨余德寶 獨立林建文

我對佢改觀咗

得一幕

AY最仆街係成日唔撚投票唔撚開會

今次真係整體都做得好好，有一兩個都算知錯能改
我地呢邊都唔係無做錯過，大家都比下機會對方啦

胡志偉係立法會捉住石禮謙喊哂口都好深刻
就算唔係勇武都睇得出好愛香港

公民黨的確做得幾好, 由斯斯文文大狀藍血黨演化到文又得武又得

係

其實踢走晒班廢老, 會順暢番唔少
自組新一個黨唔係話唔得, 但區議會/地區勢力會唔夠人

問題係楊岳橋形象工程做得好
好多和理非勁buy佢
所以點都好佢都應該夠票入去

利申：新東選民

唔好盲撐，有咩可能當年係民意支持雙非，你個民意調查係深圳搞？，成班香港人狂吊喎
同埋係人都知個搞手係公民黨喇

九西選民唔好再選d 狗西出黎啦

立場好似吳靄儀係有份？

關朱凱迪咩事

真....果幕真係好感動

下年立法會選舉公民黨會派邊啲人？

咁點都要吹奏吓嘅
例如今次咁樣
咁辛苦有覺唔訓企到最前幫你hold住班狗
結果冇人理 冇人appreciate嘅話
俾著係你 你下次仲會唔會咁有heart企最前撚狗

都係嗰句啦
做錯應予以批評
但做返啱都應該予以加許

屌你 我投咗鄭松泰

一票不投黃碧雲
16年得票。。。佢根本就唔知死

而家見親胡志偉個大名都會自動諗起嗰幕
有聲有畫面

精英真係精英

新東今屆都唔知有邊個投得落 補選投咗天琦上屆就巴治奧

好掛住天琦

飛機師
琴晚好型

冇話吹奏，你做得好就有票

九龍東投票投得好

林卓廷都有出嚟
涂謹申喺嗰個咩委員會嗰度都拖咗一陣
同埋佢年資最高

尹兆堅真係唔知去咗邊

滅黨咪冇曬樁腳 咁同送民建聯上山冇分別

民主黨個殼唔死得 入面d人搵左去就ok

希望大家到11月同2020年都要記得
仲有 依月種溫和技術型議員同激進型議員要相輔相成先有最大作用

笑撚死

仲有高佬尹佬許智峯同前黨員區樂軒添
但始終白鴿做地區工作多
專業人士專業知識唔夠公民袋嚟
撚起狗上嚟我地睇得冇咁爽同社工姨姨差唔多level

陳志全

巴打個夢好正，我無野講

人地56歲 credit下同路人啦

警隊有內鬼！

真架...莊豐源果時我中學
Tvb鋪天蓋地講個小蝗無人照顧有幾慘，主流都覺政府麻木不仁，加埋果時葉劉d嘴臉
後來李志喜因爲法援食左呢單，打贏，政府想釋法，大律師公會（梁家傑）反釋法，要求政府尊重法庭

唔信問多d上年紀既人
太耐之前無咩source比你，不過果時番學又好、出街食飯又好，個個都話小蝗好慘

睇埋毛姨呢篇澄清，莊豐源案時根本無公民袋
而律師反釋法維護法治體系係正常事吧

公文袋推雙非係紅媒不斷宣傳，d人聽聽下當真

屌睇番結果

九西九東 新東 新西

都係非建制票多d

係大家唔讓攬炒

on99

其實今次泛民好似食哂春藥咁，好做得野
唔止公民黨,立會少數派團結埋
前缐有鄺神,機師仲有民主黨
後面有陳醫生用輿論令醫護團結對抗警察
仲有班中流砥柱陳太,余若薇,吳靄儀

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

成班泛民 最撚廢就係黃碧雲 梁耀忠

天琦

梁耀忠出來搞下笑

毛姨下年繼續選好冇

熱狗入議會出糧咋， set 到條線咁高，自己做左上去仲柒過佢地口中d 左膠

佢呢幕真係隔著個mon睇都覺得震憾

吓 俾義士話佢隊友出賣香港人喎
71走出嚟喊 食人血饅頭？

選舉未必需要選自己最鐘意既，但一定要令自己最憎既唔能夠當選
所以來緊既目標唔係選自己最鐘意既人，係踢走最憎既人
上次望住朱凱迪8萬幾票就覺得一定要理性分票求其拎一萬票出黎畀就唔駛見到執葉律師

問題鄺神佢地係民主黨一定唔係主流，
你睇下中委名單，
就知道鄺神佢地遲早退

我認為連登可以skip左佢，
因為佢點都會選到，
睇下仲有冇新一代年輕有活力既，
保送佢入去好過

推

我無嘢講

冇人講緊白頭佬
同埋佢係之前已經挺身而出支持游b

個人對梁家傑冇咩好感
覺得毛姨姨主要因為呢條友先離開

其他好似樓主講咁囉

真心嘅係睇得出，做戲都演唔到咁好

迫一切宮, 唔得先走

當年我兩老都未老
喺電視面前狂屌

唔好俾tbb洗腦 香港人不嬲都好撚憎呢啲"新移民"

女人就自己老公 或者姊妹老公 叫雞包二奶包到家散人亡 再包埋落嚟香港
男人就自己 或者兄弟俾大陸婆呃晒成副身家

而且佢唔係議員都係有政黨背景嘅律師
一樣可以做show

sor，唔小心負皮

尹兆堅612都走到好前
食晒椒(3分25開始睇)

毛姨姨都唔講

唔通你仲含淚投建制？定打算投白票？

范國威去左邊？

感覺到毛E係用心，唔係棍。主力中後排

只要反建制既都可以比個機會新人
如果當初唔係咁, 就無captain tam同鄺神既出現

算係咁老公外國人仲幫香港
不過佢把聲同語氣真係好港女

之前咪係立會咪暈左入院

咁快唔記得？

雖然場仗未贏，但成個六月嘅香港都係勝在夠團結，各自爬山

嘩白鴿黨真係轉死性

之前係公海post有舊相
好撚正的
好有港女氣質

5比0 之後知衰
一開始勇武非主流 唔好講以武制暴
只係講6月9佔路都話人係鬼
到左今日佔路好似食緊生菜咁
有啲嘢要慢慢比佢進步
咪當比次機會泛民都好呀

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

老實講我覺得係71個日
佢跪地求義士走個日開始
佢真係感受到我地新一代既決心同意志
睇得出佢個下唔係做show
所以而家先成個泛民一路都keep住係前線

泛民真係睇到改變緊

呢個正正係公文袋嘅問題所在。以前就扮維護法治，而家民意反政府就撐示威者破壞立會。作為法律界人士，佢地好意思打倒昨日的我？虛偽到一個點。你話民主黨要撐民意，ok我冇意見，但公民黨冇資格撐

本土派仲沒有本錢同泛民完全切割住
選舉最多都係懲罰泛民益建制
立法會仲要靠佢地係入面吊住命 吸下資源
抗爭就係議會外搞 同埋多一個議員係我地度都多層保護
反送中運動都突顯到連登／群眾嘅力量 我諗泛民派人出黎時都會上黎mon下po 到時唔使含撚含得咁辛苦

公民黨今次係打得好有隊形
但到目前為止仲未做任何法律野!!!
打嘴炮個個都打到
D 法律野係得大狀黨先做到
投票俾你班律師 係想你係另一個level 同政府抗衡
要開始逼迫公民黨進入另一場戰線啦

而你就係專業打手，都出左一分力

今次邊個做得好要記住
可以適當咁讚下佢地今次做得唔錯
變相俾番一個signal 俾佢地知道應該係向邊個方面做
我地讚佢即係覺得佢今次做得好
但係佢地做過咩柒事我地都唔會忘記 (eg. 割蓆, 閉門會議, 立法會唔出席/亂咁投票等等)
下次做番柒事亦要繼續鬧 (eg. 黃碧雲果d )
咁d 議員先知道應該要做d 咩
我地選民唔係事必要保住佢"關建一席"

去尖咀shopping 都見到毛姨姨

其他唔使講
但郭家麒年紀咁大都出咗嚟幾次 仲夜一夜都唔訓走出嚟幫手監察

候生仔未出世

下年如果出返正常民主派
應該有三席
千祈唔好投畀黃洋達

佢應該會繼續出選

分票... 你估容易控制到咩

但佢退左公民黨
點做宣傳

11哥

小心馮檢基

上次禁林鄭鐘仔都巳經好勁
無幫手下舌戰一隊狗

但公民黨九西搵邊個？有冇消息？

熱誠9成會玩野 基哥呢

但公民黨同毛姨加民主黨爭九西
會唔會危左少少

No. What you are talking about is the case of Ng Ka Ling in 1999 on children of Hong Kong parents born in Mainland. Eventually the NPCSC made an interpretation.
Chong Fung Yuen is about the double-nos in 2001.

有名你叫大狀黨, 打交未贏過, 嗌交未輸過

到今時今日仲會有人投熱普城？
成個6月鄭松泰做過咩 好似係得71有入到立會 背後有無去狗屋揾人保釋我就唔知啦
利申：投過比熱普城

譚文豪琴晚一人舌戰大聲公警隊真係好型係啲狗唔夠佢講就開始發爛渣鳩推記者勁仆街

thank you bro

上次2016投大狀黨後悔到呢
6月之後就覺得 無投錯 終於有啲用

一個人點集會
搵母親
同埋禮賓府入面既人罷工
呢三句 個日我嬲到仆街都笑左出聲

無地區票
點做大黨

呢條冚家鏟及其黨羽
我一定唔會比票佢

希望譚文豪下屆九龍東唔係剛剛好夠票，起碼多過謝偉俊啦屌..

好過我投松泰

咁人地公民黨幾個係的確進化咗，又冇其他選擇，唔通仲投建制？

唔夠大隻字比人睇到

要大隻D

選舉近了 成班泛民打手出晒嚟
你班撚人之前做過咩真係當人唔撚記得晒？

今次你哋係做得好 但依啲講真係你哋應有責任嚟
之前嗰十幾年去撚晒邊？
唔好諗住做返啱少少就出嚟r票啦

你哋真係做得好 俾市民睇到係有改變 有進步 自己會投 唔撚使你哋出嚟自我吹奏

依批都算 精英...

唔分化啦 讚完都唔洗片人嘅

早幾年毛EE已經好幫游B

順豐速遞呀喂！

千禧b嗰時呢個post好多人應該都未入黨

又唔好咁講
啲人習慣咗朱凱迪 鄺俊宇獲獲會做野
但唔可以當佢地係老奉會做囉

而個班政棍由口up up 到行出黎
確實係進步咗嘅
但風頭火勢出咁大篇廣告文拉票

希望係我諗多咗啦
呢個時候一分化輸撚緊

以前睇傳媒春秋感覺佢好藍血
71睇得出佢出自內心關心年春人
佢先係一個母親
林鄭係白雪公主個後母

毛姨可以拎 小麗老母 D票

譚文豪係少數冇阻止衝立會既議員
係咪證明佢比較了解前線義士既諗法

新一代既議員真係好好
好肯幫市民
無辜負到市民祈望同選票
唔似以前泛民個班一味係議會做戲
出到黎永遠幫唔到手
av仁個d永遠唔見人

好鐘意呢個post
有返和理非勇武大和解既感覺
最近睇得多分化post
做得好讚下咪幾好唔駛屌來屌去

民主黨連割幾次 真係要反 公民黨今次真係有人出現

又唔好咁講
我做文宣
係av仁幫手睇法律問題

屌你老母又分化
三毛block

佢七一朝早都有響龍和

大文豪琴晚係勁既
其他ok啦

戇鳩仔，投票俾地產商隻鬼

梁家傑不了 佢屌梁游我記一世

你屌我分化我都係咁話

btw 兄弟爬山唔屌住

得罪講句糧油係抵屌

發夢612死線前議員入口對出見到李柱銘同胡志偉

係喎，嗰幾位選舉主任